# Лабораторная работа №5
## Тема: Регрессия

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла: 585 строк информации о контактах с сериалами. Выделяет информацию о названии, рейтинга и времени продолжительности.
* Находит среднее по каждому признаку в лассо(продолжительность и  жанр)
* На основе данных  обучает логистическую модель регрессии.

### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/_doiIjyVnetGqQ)
![alt text](Result.png "Result")

* По среднему значению самыми важными оказался признак жанр


